夢我屌你老母

唔想諗到既野 又幫我諗番起。
又話醒撚左會唔記得哂 點解我仲記得哂啲情境？

屌你老母呀夢